有冇手足試過返學比人集體排斥？

佢地話me cow哂學校啲女
變哂所有男人既眼中釘喎

你cow埋d仔米得-.-

試過引戰引到十幾個老師互相不和